達哥 定係 費格遜 教波勁？

費sir 第一場教mu連中下遊嘅牛津聯都輸2粒

但係達哥第一場就帶領中下遊球隊炒歷史以來歐洲最佳球隊3球

結論：達哥屌打費sir

達哥教出美欺同牙朗喎
你話邊個勁啲

達哥只係留低句[唔洗理賓周馬]已經令到伊巴大勝

達郎妙計安天下

達仔未來人，梗係知道點樣贏波

既生費 何生達？

大sam教英格蘭都係100%勝率

1.申請回鄉證返大陸

2.拍大陸手機遊戲廣告

3.代理手機遊戲《暴擊英雄-轟呀》

《暴擊英雄》（Attack Hero）是由廣州簡悅遊戲旗下的獨立遊戲創作團隊“CAP轟工作室“研發的一款創意捲軸闖關遊戲。

4.同中國公司合作

剛剛更宣佈與奧柏中國（8148）結成伙伴，投資800萬元發展手遊業務，達哥成立達魂製作手機遊戲製作公司（Touch Fun Production）並出任行政總裁，首炮推出以達哥代言的手機遊戲《戰月勇者》

達哥（中）與奧栢中國集團、YES Culture、亞太電子競技協會及Gash Point等單位聯乘合作，今日正式啟動。

用老翻呢

達哥帶伊巴會唔會全季不敗

達哥全名是咪司馬仲達?

唔會，但係會提早五輪奪西甲

伊巴仲要歷史上第一次贏皇馬

9up報

以為係吉魯

第一次打敗蝗

BACKUP佬=直播界碧咸
比達哥出賣